邊間美容院好？

我呢一年生左好多暗粒喺塊面，T字位又多黑頭粉刺，想搵間美容院搞搞佢，請問有冇巴絲有推薦？
另外成日見到Yaki Wong賣47同黏黏洗面乳，有冇巴絲買過覺得有用？

清潔自己搞都得
定期用泥mask/做Peeling
生暗瘡用暗瘡貼
盡量早訓飲多D水
一個月後已經會改善到
呢D簡單野唔使去美容院搞